濕疹好轉睇醫生問題

如題，本身自己有濕疹都兩三年，其間不斷睇醫生搽類固醇越發越大，兩個月前的起心肝戒搽類固醇，正係搽Body lotion同戒口（唔食牛羊凍飲），點知最近濕疹有好轉唔再出水同埋開始唔痕同埋口，但係我Book左個皮膚科名醫？（要兩個月前Booking+第1次睇）

想問下我應唔應該去睇醫生好呢
原因係唔想洗咁多錢同埋驚佢再開類固醇藥比我

無咩事就咪鬼睇啦,西醫9成開類固醇

唔睇
你都有好轉啦
無謂以身試藥

唔好睇啊！要睇真係睇中醫！
睇西醫又係比類固醇
你會又重頭loop 真係唔好睇西醫

你呢個情況唔使睇
如果皮膚乾做好保濕 會好快啲同少啲痕
做下運動自然就會好 記撚住唔好再用類固醇

記得保濕 aq cream

醫生唔開類固醇都係開呢類軟膏

另外可以試下食物敏感測試

aq cream 有無推介。

萬寧有 不過有sls 可能致敏

要無既可能要上網搵

想問下邊隻抗敏感藥最眼瞓
平時萬寧屈臣士買到嗰啲已經食到純晒 無眼訓感覺

第一代抗敏感藥
公立醫院黃色藥丸
我食治敏速會眼瞓